掛住你呀bb

如果你出左pool既
咁我就唔會再要掛
我知冇得勉強
但我控制唔到我鍾意你
傻pat pat

傻waiwai?